覺得自己殘左好多，點算

未夠廿中日日甩勁多頭髮
黑眼圈眼袋好勁
冇胃口，食欲好少
一日食一包面同個包其實就夠
以前操落啲肌肉冇左九成
輕左但全部肥肉
連塊面都肥埋
成個人好似水腫

有咩食物飲品幫到手或者要戒口？
定係做運動就得？

做返運動啦

唔好扑咁多
我都係狂扑野搞到急速老化
未到二十已經額頭大過面
黑眼圈同道友差唔多
本身粉紅色龜頭依家都黑過牛肺
依家二十歲比人叫阿叔

冇精力，完全唔想郁

冇扑
可能係打太多飛機

爽係要付出代價

我都想知自己喺咪殘咗 呢排瞓極都喺精神唔好

手甲多咗直紋 膚色差咗 青筋暴現
成個人體溫偏低 成日都喺35度幾

有冇方法補救

係咪成日遲訓，手腳都凍？
可能係血液循環唔好同寒左姐

btw 巴打手好靚

有時瞓唔著就唔咁早瞓，手腳喺涼咗無平時咁熱，剛起身都覺得精神唔夠

Thanks

Push

pish

巴打返工休息得好差?
食野同訓教TUNE返正常D, 加做下運動會好D

又唔係，最近比較大壓力姐
懶得郁

係真 壓力好緊要
之前返工好大壓力, 食野又多野, 勁想食甜野
完全唔想去運動
轉左工個人都健康左

自從停工停課禁止社交，日日喺屋企發霉，除咗落街食嘢，日日瞓到晏一晏，就算仍然有正經嘢要做，都無心機處理任何事，人嘅惰性真喺好強

我係冇胃口，淨想訓

我好啲，日日同朋facetime 直播生活

返工D野係咪好煩架?
有時訓都係令自己熄機唔諗野嘅方法黎
D壓力係一個時期出現定點架? 如果真係影響身體健康, 都真係要諗下點搞wor

清水健唔開工重日日丁兩次。

睇中醫啦各位

好多因素影響嘅
冇果啲因素咁冇咁大壓力

有咩用？